想開始準備IELTS.....要點樣開始準備？？？

初步準備......
應該報雞精班先？
定係自己準備買定Past Paper教材先？

太耐冇讀書

你地會點樣準備？
你地會準備幾耐時間先去考？

想要6-7 Grade

開錯台！唔好推